IU: 洗手是預防日冕病毒最重要的事情！

想摸手仔

想插佢塊淫西

想抓住佢手仔傳教士佢

我契家婆

幫我洗埋J仔thx

Sor，佢太想同我握手

我幫iu洗手仔 iu幫我洗jer仔

一巴星埋去（IU似m女）

我要插入佢隻手度, 要佢幫我打J

點先可以同iu揸手仔

乜撚野코로나19 只有우한코로나！

#WuhanCoronavirus

用佢啲口水幫我洗手

用開iu西水